講真，新世代真係得GEM唔駛靠男人

angelababy靠海棉寶寶
tvb果咋大部份都係做雞做第三姐
吳若雞陳瀅何雁詩肥苟不能盡錄

似乎新世代得gem係似乎d樣
有理想有目標有原則有才華有膽色有美色
太棒了

不過要靠大陸

係

你估佢唔想靠男人？無人頂得佢順炸！
開始唔紅咪又係靠林宥嘉上新聞

大陸男人老闆

咪係
講到個柒頭支那西唔洗靠男人咁

agger
紅左就飛起人

靠過要唱通街 ？

中國男人唔係男人?

係林宥嘉靠佢上新聞

in GEM we trust

標題錯誤

新世代得GEM靠唔止一個男人

比起靠大陸自食其力, 呢度D人鐘意做雞既多D.

咪又係靠男人.

之前拍拖去到分手GEM都係低調，分左手之後都係，但係林宥嘉就周圍喺啲傳媒訪問度講返之前係有拍過拖又點點又作故仔咁，而當時GEM都差唔多喺上面起曬朵，跟本唔洗靠個台灣仔，反而嗰排林宥嘉潛到喊，真唔知邊個靠邊個

大陸無男人架

牙fred

佢靠唔到咋 豬西咁款
你估佢唔羨慕何超x 同李wan咁唔洗做咩

領導唔係男人咩？

就算真係靠唔到 咁而家靠唔到男人都紅 同唔洗靠有咩分別😂